
                      Acabo de ver esta película y he decidido no hacer barranquismo jamás, jaja y menos solo! Que angustia y sabiendo que es una recreación de un hecho real, se pasa mal
        
            